嘩，國安法通過後股票大升，又大把國家爭住收留香港人，又發財又可以移民，幾爽啊

終於體會到國家對香港人真好

記著瞓身

兒登仔不願面對

連登仔傻B嚟

兒登仔: 北水托市啫

?

香港幾時可以食狗肉
應該廢除呢條港英惡法